屌你老母好嬲

又要扮唔嬲，香港人既寫照

都唔知嬲what

嬲乜撚